#
#  <>, YEAR-2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fnschool 0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-26 23:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-26 23:44+0800\n"
"Last-Translator:  <>\n"
"Language-Team: Abkhazian\n"
"Language: ab\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Gtranslator 49.0\n"

#: canteen/forms.py:11
msgid "Select a Spreadsheet File"
msgstr "选择一个表格文件"

#: canteen/forms.py:12
msgid "Office Open XML Spreadsheet only. (*.xlsx)"
msgstr "仅为 Office Open XML 表格。 (*.xlsx)"

#: canteen/forms.py:56 canteen/templates/canteen/consumption/_create.html:8
msgid "Please enter a number."
msgstr "请输入数字。"

#: canteen/forms.py:88
msgid "Numbers with smaller values have higher priority."
msgstr "数量越小，优先级越高。"

#: canteen/models.py:12
msgid "Meal type 0"
msgstr "默认类"

#: canteen/models.py:13
msgid "Category Name 0"
msgstr "默认类"

#: canteen/models.py:21
msgid "Ingredient meal type"
msgstr "餐类"

#: canteen/models.py:23
msgid "Meal type name"
msgstr "餐类名称"

#: canteen/models.py:25 canteen/templates/canteen/category/list.html:18
#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:20
#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:18
msgid "Abbreviation"
msgstr "简称"

#: canteen/models.py:31 canteen/models.py:59
msgid "Creating Date"
msgstr "创建日期"

#: canteen/models.py:34 canteen/models.py:62 canteen/models.py:106
#: fnprofile/models.py:79
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:63
msgid "Time of updating"
msgstr "更新时间"

#: canteen/models.py:38 canteen/models.py:66 canteen/models.py:225
#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:37
#: canteen/templates/canteen/category/list.html:22
#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:29
#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:20
msgid "Is Disabled"
msgstr "已禁用"

#: canteen/models.py:50
msgid "Ingredient category"
msgstr "大类"

#: canteen/models.py:53
msgid "Category name"
msgstr "食材大类名"

#: canteen/models.py:56
msgid "abbreviation"
msgstr "简称"

#: canteen/models.py:74
msgid "Category Priority"
msgstr "优先级"

#: canteen/models.py:78
msgid "Pin to Consumptions Top"
msgstr "置顶出库"

#: canteen/models.py:94
msgid "User"
msgstr "用户"

#: canteen/models.py:96 canteen/templates/canteen/consumption/create.html:15
#: canteen/views.py:72
msgid "Storage Date"
msgstr "入库日期"

#: canteen/models.py:102 fnprofile/models.py:75
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:59
msgid "Time of creating"
msgstr "创建时间"

#: canteen/models.py:109 canteen/templates/canteen/consumption/create.html:21
#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:69 canteen/views.py:82
msgid "Ingredient Name"
msgstr "食材名"

#: canteen/models.py:114
msgid "Ingredient Meal Type"
msgstr "餐类"

#: canteen/models.py:120
msgid "Ingredient Category"
msgstr "大类"

#: canteen/models.py:126
msgid "Ingredient Quantity"
msgstr "数量"

#: canteen/models.py:132
msgid "Unit Name of Ingredient Quantity"
msgstr "数量单位"

#: canteen/models.py:138
msgid "Ingredient Total Price"
msgstr "总价"

#: canteen/models.py:142
msgid "Is Ingredient Ignorable"
msgstr "不入库"

#: canteen/models.py:145
msgid "Is Ingredient Disabled"
msgstr "禁用"

#: canteen/models.py:205 canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:5
#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:8
msgid "Ingredient List"
msgstr "食材列表"

#: canteen/models.py:216
msgid "Ingredient"
msgstr "食材"

#: canteen/models.py:219
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: canteen/models.py:221
msgid "Consuming Quantity"
msgstr "消耗数量"

#: canteen/models.py:230
msgid "Consumption Record"
msgstr "消耗记录"

#: canteen/models.py:231
msgid "Consumption Records"
msgstr "消耗记录列表"

#: canteen/models.py:241
#, python-brace-format
msgid "{0} of {1} was consumed on {2} ."
msgstr "在 {2} 消耗了 {0} 的 {1} 。"

#: canteen/templates/canteen/category/create.html:5
msgid "New Category"
msgstr "新建食材大类"

#: canteen/templates/canteen/category/create.html:8
msgid "Create new category"
msgstr "新建食材大类"

#: canteen/templates/canteen/category/create.html:13
#: canteen/templates/canteen/category/update.html:19
#: canteen/templates/canteen/ingredient/create_one.html:13
#: canteen/templates/canteen/ingredient/update.html:19
#: canteen/templates/canteen/meal_type/create.html:13
#: canteen/templates/canteen/meal_type/update.html:19
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: canteen/templates/canteen/category/create.html:15
#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:59
#: canteen/templates/canteen/category/update.html:21
#: canteen/templates/canteen/ingredient/create.html:19
#: canteen/templates/canteen/ingredient/create_one.html:15
#: canteen/templates/canteen/ingredient/delete.html:36
#: canteen/templates/canteen/ingredient/update.html:21
#: canteen/templates/canteen/meal_type/create.html:15
#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:51
#: canteen/templates/canteen/meal_type/update.html:21
#: templates/includes/_footer.html:38
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Delete category %(instance_name)s\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    删除食材大类（ %(instance_name)s ）\n"
"  "

#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Delete category %(instance_name)s .\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"删除食材大类（ %(instance_name)s ）。\n"
"    "

#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:16
#: canteen/templates/canteen/category/list.html:17
msgid "Category Name"
msgstr "食材大类名"

#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:20
#: canteen/templates/canteen/category/list.html:19
#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:25
#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:19
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:24
#: canteen/templates/canteen/category/list.html:21
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:28
#: canteen/templates/canteen/category/list.html:20
msgid "Pin to consumptions top"
msgstr "置顶出库"

#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:31
#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:40
#: canteen/templates/canteen/category/list.html:35
#: canteen/templates/canteen/category/list.html:41
#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:113
#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:118
#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:32
#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:33 templates/base/_js.html:7
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:33
#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:42
#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:34 templates/base/_js.html:9
msgid "No"
msgstr "否"

#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:48
msgid ""
"\n"
"    Are you sure you want to delete this category? This operation is "
"irreversible.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    确定要删除这个 食材大类 吗？此操作不可恢复。\n"
"    "

#: canteen/templates/canteen/category/delete.html:57
#: canteen/templates/canteen/category/list.html:51
#: canteen/templates/canteen/ingredient/delete.html:34
#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:131
#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:49
#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:43
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: canteen/templates/canteen/category/list.html:4
#: canteen/templates/canteen/category/list.html:7
msgid "Category list"
msgstr "食材大类列表"

#: canteen/templates/canteen/category/list.html:11
#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:11
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: canteen/templates/canteen/category/list.html:47
#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:125
#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:39
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: canteen/templates/canteen/category/list.html:56
msgid "No categories yet."
msgstr "还没有食材大类。"

#: canteen/templates/canteen/category/update.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Edit Category %(instance_name)s\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    编辑食材大类 （%(instance_name)s）\n"
"  "

#: canteen/templates/canteen/category/update.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Edit Category %(instance_name)s ."
msgstr ""
"\n"
"编辑食材大类（ %(instance_name)s ）。"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:4
#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:7
msgid "Consume Ingredients"
msgstr "消耗食材"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:27 canteen/views.py:84
msgid "Meal Type"
msgstr "餐类"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:33
msgid "Category Name (canteen__consumption_create)"
msgstr "大类"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:38
#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:31
msgid "Ingredient Categories"
msgstr "大类"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:42
#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:28
msgid "Ingredient Meal Types"
msgstr "餐类"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:47
msgid "The starting date of storage."
msgstr "入库的起始日期。"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:55
msgid "The end date of storage."
msgstr "入库的结束日期。"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:61
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:70
msgid "Remaining Quantity"
msgstr "余量"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:99
#, python-format
msgid "Storaged on %(storage_date)s . (%(meal_type)s, %(category)s)"
msgstr "于 %(storage_date)s 入库。（%(meal_type)s，%(category)s）"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:108
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                  (%(meal_type)s, %(category)s)\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"                  （%(meal_type)s, %(category)s）\n"
"                  "

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:113
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                (%(category)s)\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                （%(category)s）\n"
"                "

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:121
msgid "No ingredient found."
msgstr "未发现食材。"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:130
msgid "Generate Spreadsheet"
msgstr "生成账单"

#: canteen/templates/canteen/consumption/create.html:136
msgid "Ingredient Sheets are also included."
msgstr "也包含食材表。"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/create.html:4
msgid "Upload a Spreadsheet of Purchased Ingredients"
msgstr "上传购入食材的表格"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/create.html:7
msgid "Please upload a spreadsheet of purchased ingredients."
msgstr "请上传购入食材的表格。"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/create.html:9
msgid "Need a template file?"
msgstr "需要一份模板文件？"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/create.html:10
msgid "Download it."
msgstr "下载它。"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/create.html:16
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/create_one.html:5
msgid "New Ingredient"
msgstr "新食材"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/create_one.html:8
msgid "Create new Ingredient"
msgstr "添加新的食材"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/delete.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Delete Ingredient %(instance_name)s\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    删除 %(instance_name)s 食材\n"
"  "

#: canteen/templates/canteen/ingredient/delete.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Delete Ingredient %(instance_name)s .\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"删除 %(instance_name)s 食材。"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/delete.html:25
msgid ""
"\n"
"    Are you sure you want to delete this ingredient? This operation is "
"irreversible.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    确定要删除这个 食材 吗？此操作不可恢复。\n"
"    "

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:16
msgid "Search ingredient ..."
msgstr "搜索食材......"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:20
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:22
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:34
msgid "Consume"
msgstr "消耗"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:36
msgid "Add via template"
msgstr "通过模板添加"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:38
msgid "Add one"
msgstr "添加一个"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:39
msgid ""
"Click twice within one minute to delete the selected ingredients. (Note: "
"This is an irreversible operation.)"
msgstr "60 秒内点两次此按钮才会触发删除操作。（注意：食材被删除后不可恢复。）"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:41
msgid "Delete selected Ingredients"
msgstr "删除已选食材"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:51
msgid "Locate the updated element."
msgstr "更新后定位"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:64
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              (%(ingredients_len)s)\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"                （%(ingredients_len)s）\n"
"                 "

#: canteen/templates/canteen/ingredient/list.html:90
msgid "It helps you check/delete the ingredients."
msgstr "自由标记，用于检查和删除食材、核对单据等等。"

#: canteen/templates/canteen/ingredient/update.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Edit Ingredient %(instance_name)s\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    编辑 %(instance_name)s 食材\n"
"  "

#: canteen/templates/canteen/ingredient/update.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Edit Ingredient %(instance_name)s ."
msgstr ""
"\n"
"编辑 %(instance_name)s 食材。"

#: canteen/templates/canteen/meal_type/create.html:5
msgid "New Meal Type"
msgstr "新建餐类"

#: canteen/templates/canteen/meal_type/create.html:8
msgid "Create new meal type"
msgstr "新建餐类"

#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Delete meal type %(instance_name)s\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    删除餐类（ %(instance_name)s ）\n"
"  "

#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Delete meal_type %(instance_name)s .\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"删除餐类（ %(instance_name)s ）。\n"
"    "

#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:16
#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:17
msgid "Meal Type Name"
msgstr "餐类名称"

#: canteen/templates/canteen/meal_type/delete.html:40
msgid ""
"\n"
"    Are you sure you want to delete this meal type? This operation is "
"irreversible.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    确定要删除这个 餐类 吗？此操作不可恢复。\n"
"    "

#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:4
msgid "Meal Type List"
msgstr "餐类列表"

#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:7
msgid "Meal type list"
msgstr "餐类列表"

#: canteen/templates/canteen/meal_type/list.html:48
msgid "No meal types yet."
msgstr "还没有餐类。"

#: canteen/templates/canteen/meal_type/update.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Edit Meal Type %(instance_name)s\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    编辑餐类（%(instance_name)s）\n"
"  "

#: canteen/templates/canteen/meal_type/update.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Edit Meal Type %(instance_name)s ."
msgstr ""
"\n"
"编辑餐类（ %(instance_name)s ）。"

#: canteen/views.py:74
msgid ""
"Formats like \"YYYY.mm.dd\", \"YYYY/mm/dd\", \"YYYY.mm.dd\", \"mm/dd\", "
"\"mmdd\", and \"mm.dd\" are all acceptable. In short, FNSCHOOL wants to be "
"compatible with all the formats you like, but if something goes wrong, you "
"have to tell the developers. Thank you!"
msgstr ""
"像这样的格式都能行：“年年年年-月月-日日”、“年年年年/月月/日日”、“年年年年.月"
"月.日日”、“月月-日日”、“月月日日”，“月月.日日” 。总之，FNSCHOOL 想兼容所有你"
"喜欢的格式，但是如果出错了，你要告诉开发者，谢谢你！"

#: canteen/views.py:82
msgid "Name of Ingredient"
msgstr "食材名称"

#: canteen/views.py:86
msgid ""
"For example, breakfast, dinner, regular meals, nutritious meals, etc., when "
"generating a spreadsheet, each meal category corresponds to a spread sheet. "
"If left blank, only one spreadsheet will be generated."
msgstr ""
"比如早餐、晚餐、正餐、营养餐等，生成 表册 的时候每个餐类对应着一个 表册  。不"
"填的话只生成一个 表册 。"

#: canteen/views.py:94
msgid "Category"
msgstr "食材大类"

#: canteen/views.py:96
msgid ""
"Usually there are seven categories: vegetables, meat, grains, seasonings, "
"eggs and milk, oils, and fruits."
msgstr ""
"通常是七大类：蔬菜类、肉类、粮食类、调味类、蛋奶和糕点类、油类、水果类。"

#: canteen/views.py:101
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: canteen/views.py:103
msgid ""
"To prevent the number of decimal places in the unit price from becoming too "
"large, \"quantity\" is only allowed to be an integer. If your unit price is "
"a decimal, please use a smaller quantity unit and then expand the quantity "
"to an integer."
msgstr ""
"为防止单价的小数位数变得很多，“数量”只允许为整数。如果你的单价是小数，请你用"
"更小的数量单位，然后把数量扩大为整数。"

#: canteen/views.py:114
msgid "Total Price"
msgstr "总价"

#: canteen/views.py:118
msgid "Unit Name of Quantity"
msgstr "数量单位"

#: canteen/views.py:122
msgid "Is Ignorable"
msgstr "是不用入库的"

#: canteen/views.py:123
msgid "As long as a cell has content, it will be considered as \"yes\"."
msgstr "只要单元格有内容，就会被当作“是”。"

#: canteen/views.py:408
msgid "Please select the item(s) you wish to delete."
msgstr "请选择要删除的食材项。"

#: canteen/views.py:430
#, python-brace-format
msgid "{0} ingredients have been deleted."
msgstr "{0} 项食材已被删除。"

#: canteen/views.py:432
#, python-brace-format
msgid "{0} ingredient has been deleted."
msgstr "{0} 项食材已被删除。"

#: canteen/views.py:436
#, python-brace-format
msgid "{0} consumptions have been deleted."
msgstr "{0} 项食材消耗已被删除。"

#: canteen/views.py:438
#, python-brace-format
msgid "{0} consumption has been deleted."
msgstr "{0} 项食材消耗已被删除。"

#: canteen/views.py:476
#, python-brace-format
msgid ""
"The unit pricei ({unit_price}) has more than {decimal_prec} decimal places "
"and cannot be saved. Please modify it again."
msgstr ""
"单价（{unit_price}）的小数位数已经多于 {decimal_prec} 位，保存失败，请更改总"
"价和数量。"

#: canteen/views.py:615
#, python-brace-format
msgid "{meal_type}:{sum_total_price}"
msgstr "{meal_type}：{sum_total_price}"

#: canteen/views.py:639
msgid "Please upload a file in \"xlsx\" format."
msgstr "请上传 “xlsx” 格式的文件。"

#: canteen/views.py:743 canteen/views.py:1022
msgid "(2)"
msgstr "（2）"

#: canteen/views.py:752 canteen/views.py:1030
msgid "(1)"
msgstr "（1）"

#: canteen/views.py:793
msgid "Purchased Ingredients Sheet"
msgstr "购入食材表"

#: canteen/views.py:813
msgid "the FNSCHOOL Authors"
msgstr "FNSCHOOL 的作者们"

#: canteen/views.py:829
#, python-brace-format
msgid "Purchased Ingredients WorkBook ({0})"
msgstr "购入食材工作表（{0}）"

#: canteen/views.py:852
#, python-brace-format
msgid "Canteen Daybook WorkBook ({month}) of {affiliation}"
msgstr "（{month}）{affiliation}食堂出入库工作簿"

#: canteen/workbook/generate.py:116
#, python-brace-format
msgid "Canteen {meal_type} Daybook WorkBook ({month}) of {affiliation}"
msgstr "（{month}{meal_type}）{affiliation}食堂出入库工作簿"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:201
msgid "Sheet Cover"
msgstr "六大类总封面"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:202
msgid "Sheet Storage"
msgstr "入库汇总表"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:204
msgid "Sheet Storage List"
msgstr "入库单"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:207
msgid "Sheet Non-Storage"
msgstr "未入库汇总表"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:210
msgid "Sheet Non-Storage List"
msgstr "未入库明细表"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:213
msgid "Sheet Consumption"
msgstr "出库汇总表"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:216
msgid "Sheet Consumption List"
msgstr "出库单"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:218
msgid "Sheet Surplus"
msgstr "食材盘存表"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:294
#, python-brace-format
msgid ""
"Table of {superior_department} Canteen Non-Storaged Ingredients Statistics"
msgstr "{superior_department}食堂食品、材料未入库汇总报销单"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:313 canteen/workbook/spreadsheet.py:473
#: canteen/workbook/spreadsheet.py:663
#, python-brace-format
msgid ""
"Affiliation: {affiliation}        Monetary Unit:         {year}.{month:0>2}."
"{day:0>2}"
msgstr ""
"编制单位：{affiliation}        单位：元         {year}年{month:0>2}月"
"{day:0>2}日"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:323 canteen/workbook/spreadsheet.py:673
msgid "Ingredient Categories (storage sheet)"
msgstr "类别"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:327 canteen/workbook/spreadsheet.py:677
msgid "Ingredient Total Prices (storage sheet)"
msgstr "合  计"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:331 canteen/workbook/spreadsheet.py:681
#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1544
msgid "Procurement Note"
msgstr "备注"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:382 canteen/workbook/spreadsheet.py:389
#: canteen/workbook/spreadsheet.py:571 canteen/workbook/spreadsheet.py:578
#: canteen/workbook/spreadsheet.py:733 canteen/workbook/spreadsheet.py:740
#, python-brace-format
msgid "Total Price Text: {total_price_text}        {total_price}"
msgstr "总金额（大写）：{total_price_text}    ¥{total_price}"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:401 canteen/workbook/spreadsheet.py:591
#: canteen/workbook/spreadsheet.py:753
#, python-brace-format
msgid "Handler: {handler}"
msgstr "经办人：{handler}"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:410 canteen/workbook/spreadsheet.py:600
#: canteen/workbook/spreadsheet.py:762
msgid "Reviewer:"
msgstr "审核人："

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:418 canteen/workbook/spreadsheet.py:608
#: canteen/workbook/spreadsheet.py:770
msgid "Principal's Signature:"
msgstr "校长签字："

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:420 canteen/workbook/spreadsheet.py:610
#: canteen/workbook/spreadsheet.py:772
msgid "Supervisor's Signature:"
msgstr "主管签字："

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:430 canteen/workbook/spreadsheet.py:782
msgid ""
"Note: This form is a summary of all monthly food and material inventory "
"receipts from the cafeteria. After verification, it will be signed and "
"stamped with the school seal by the principal as reimbursement evidence."
msgstr ""
"注：此单为每月食堂食品、材料所有入库单的汇总，审核属实后，校长签字加盖学校公"
"章作为报销凭据。"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:438 canteen/workbook/spreadsheet.py:790
msgid ""
"Note: This form is a summary of all monthly food and material inventory "
"receipts from the cafeteria. After verification, it will be signed and "
"stamped with the affiliation seal by the supervisor as reimbursement "
"evidence."
msgstr ""
"注：此单为每月食堂食品、材料所有入库单的汇总，审核属实后，主管签字加盖单位公"
"章作为报销凭据。"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:454
#, python-brace-format
msgid "Table of {superior_department} Canteen Consumed Ingredients Statistics"
msgstr "{superior_department}食堂食品、材料出库汇总报销单"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:484
msgid "Ingredient Categories (Consumption Sheet)"
msgstr "类 型"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:489
msgid "Ingredient Total Prices (Consumption Sheet)"
msgstr "合   计"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:493
msgid "Procurement Note (Consumption Sheet)"
msgstr "备  注"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:620
msgid ""
"Note: This form is a summary of all monthly food and material consumption "
"receipts from the cafeteria. After verification, it will be signed and "
"stamped with the school seal by the principal as reimbursement evidence."
msgstr ""
"注：此单为每月食堂食品、材料所有出库单的汇总，审核属实后，校长签字加盖学校公"
"章作为报销凭据。"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:628
msgid ""
"Note: This form is a summary of all monthly food and material consumption "
"receipts from the cafeteria. After verification, it will be signed and "
"stamped with the affiliation seal by the supervisor as reimbursement "
"evidence."
msgstr ""
"注：此单为每月食堂食品、材料所有出库单的汇总，审核属实后，主管签字加盖单位公"
"章作为报销凭据。"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:644
#, python-brace-format
msgid "Table of {superior_department} Canteen Storaged Ingredients Statistics"
msgstr "{superior_department}食堂食品、材料入库汇总报销单"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:929
msgid "Consumption List Title (Consumption List Sheet)"
msgstr "出    库    单"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:941 canteen/workbook/spreadsheet.py:1301
#, python-brace-format
msgid "Affiliation Name: {affiliation_name}"
msgstr "单位名称：{affiliation_name}"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:943 canteen/workbook/spreadsheet.py:1303
#, python-brace-format
msgid "Principal Name: {affiliation_name}"
msgstr "学校名称：{affiliation_name}"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:952 canteen/workbook/spreadsheet.py:1312
#, python-brace-format
msgid "{day:0>2} {month:0>2} {year}  Quantity Unit Name: CNY"
msgstr "{year}年{month:0>2}月{day:0>2}日  单位：元"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:972
#, python-brace-format
msgid "Storage No. {consumption_num}"
msgstr "编号：{consumption_num}"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:980
#, python-brace-format
msgid "(Sub Storage No. {sub_consumption_num})"
msgstr "（{sub_consumption_num}）"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1009
msgid "Category (Consumption List Sheet)"
msgstr "类 型"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1013
msgid "Ingredient Name (Consumption List Sheet)"
msgstr "食 材 名 称"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1018
msgid "Quantity Unit Name (Consumption List Sheet)"
msgstr "计量单位"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1022
msgid "Quantity (Consumption List Sheet)"
msgstr "数  量"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1026
msgid "Unit Price (Consumption List Sheet)"
msgstr "单 价"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1031
msgid "Total Price (Consumption List Sheet)"
msgstr "金 额"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1036
msgid "Ingredients Total Price (Consumption List Sheet)"
msgstr "金 额"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1040
msgid "Note (Consumption List Sheet)"
msgstr "备 注"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1113
#, python-brace-format
msgid "{meal_type}({category}, Storaged/Checked at {storage_date})."
msgstr "{meal_type}（{category}，于 {storage_date} 入库/清点）"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1168 canteen/workbook/spreadsheet.py:1485
msgid "Summary (Storage List Sheet)"
msgstr "合计"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1178
#, python-brace-format
msgid ""
"   Reviewer:        Handler:{handler} 　    Weigher:      Warehouseman: 　"
msgstr ""
"   审核人：　　　　经办人：{handler}　　　　过称人：　　　　仓管人：　　　　"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1290
msgid "Storage List (Storage Sheet)"
msgstr "入  库  单"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1331
#, python-brace-format
msgid "Storage No. {storage_num}"
msgstr "编号：{storage_num}"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1338
#, python-brace-format
msgid "(Sub Storage No. {sub_storage_num})"
msgstr "（{sub_storage_num}）"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1361
msgid "Category (Storage List Sheet)"
msgstr "类型"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1365
msgid "Ingredient Name (Storage List Sheet)"
msgstr "食材名称"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1370
msgid "Quantity Unit Name (Storage List Sheet)"
msgstr "计量单位"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1374
msgid "Quantity (Storage List Sheet)"
msgstr "数量"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1377
msgid "Unit Price (Storage List Sheet)"
msgstr "单价"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1381
msgid "Total Price (Storage List Sheet)"
msgstr "金额"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1386
msgid "Ingredients Total Price (Storage List Sheet)"
msgstr "合计"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1390
msgid "Note (Storage List Sheet)"
msgstr "备注"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1495
#, python-brace-format
msgid ""
"   Reviewer:        Handler: {handler} 　    Weigher:      Warehouseman: 　"
msgstr ""
"   审核人：　　　　经办人：{handler}　　　　过称人：　　　　仓管人：　　　　"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1520
#, python-brace-format
msgid ""
"Table of {affiliation} Canteen Ingredients Procurement Statistics in "
"{month:0>2} {year}"
msgstr "{affiliation}{year}年{month:0>2}月份食堂食品采购统计表"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1538
msgid "Ingredient Categories (cover sheet)"
msgstr "类别"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1541
msgid "Ingredient Total Prices"
msgstr "合计金额"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1577 canteen/workbook/spreadsheet.py:1604
#, python-brace-format
msgid ""
"Total price of storaged ingredients is {0}, total price of non-storaged "
"ingredients is {1}."
msgstr "入库 {0} 元，未入库 {1} 元。"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1595
msgid "Procurement Summary"
msgstr "合计"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1738
msgid "Table of Surplus Ingredients"
msgstr "食 材 盘 存 表"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1749
#, python-brace-format
msgid ""
"Principal Name: {affiliation}                {year}.{month:0>2}.{day:0>2} "
"(Sub-title of Surplus Sheet)"
msgstr ""
"学校名称：{affiliation}                {year}年{month:0>2}月{day:0>2}日"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1753
#, python-brace-format
msgid ""
"Affiliation Name: {affiliation}                {year}.{month:0>2}.{day:0>2} "
"(Sub-title of Surplus Sheet)"
msgstr ""
"单位名称：{affiliation}                {year}年{month:0>2}月{day:0>2}日"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1782
msgid "Ingredient Name (Surplus Sheet)"
msgstr "食 材 名 称"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1787
msgid "Ingredient Quantity Unit Name (Surplus Sheet)"
msgstr "单位"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1791
msgid "Recorded (Surplus Sheet)"
msgstr "账面栏"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1794
msgid "Actual (Surplus Sheet)"
msgstr "盘点栏"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1797
msgid "Difference (Surplus Sheet)"
msgstr "差额栏"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1800
msgid "Reason (Surplus Sheet)"
msgstr "差额原因"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1806
msgid "Recorded Quantity (Surplus Sheet)"
msgstr "数 量"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1810
msgid "Recorded Total Price (Surplus Sheet)"
msgstr "金 额"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1814
msgid "Actual Quantity (Surplus Sheet)"
msgstr "数 量"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1818
msgid "Actual Total Price (Surplus Sheet)"
msgstr "金 额"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1822
msgid "Difference Quantity (Surplus Sheet)"
msgstr "数 量"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1826
msgid "Difference Total Price (Surplus Sheet)"
msgstr "金 额"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1857
#, python-brace-format
msgid "{meal_type} ({category}, Checked/Storaged at {storage_date})"
msgstr "{meal_type} ({category}，于 {storage_date} 入库/清点)"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1897
msgid "Sub0-summary Total Price (Surplus Sheet)"
msgstr "小 计"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1900
msgid "Summary Total Price (Surplus Sheet)"
msgstr "合计"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1933
msgid "Note: Inventory once a week."
msgstr "备注：每周盘存一次。"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:1940
#, python-brace-format
msgid ""
"   Reviewer:        Handler: {handler_name}    Weigher:        Warehouseman: "
"　     "
msgstr ""
"   审核人：　　　　经办人：{handler_name}　　　　过称人：　　　　仓管"
"人：　　　　 "

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2004
#, python-brace-format
msgid "Table of Non-storaged Ingredients ({category})"
msgstr "未入库明细表（{category}）"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2015
#, python-brace-format
msgid "Principal Name: {affiliation}"
msgstr "学校名称：{affiliation}"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2017
#, python-brace-format
msgid "Affiliation Name: {affiliation}"
msgstr "单位名称：{affiliation}"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2022
#, python-brace-format
msgid "{year}.{month:0>2}.{day:0>2} (Non-storage list sheet)"
msgstr "{year}年{month:0>2}月{day:0>2}日"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2040
msgid "Procurement Date (Non-storage list sheet)"
msgstr "采购日期"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2041
msgid "Ingredient Name (Non-storage list sheet)"
msgstr "名    称"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2042
msgid "Unit Name of Quantity (Non-storage list sheet)"
msgstr "计量单位"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2043
msgid "Quantity (Non-storage list sheet)"
msgstr "数  量"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2044
msgid "Unit Price (Non-storage list sheet)"
msgstr "单  价"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2045
msgid "Total Price (Non-storage list sheet)"
msgstr "金  额"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2046
msgid "Note (Non-storage list sheet)"
msgstr "备注"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2062
#, python-brace-format
msgid "{year}.{month:0>2}.{day:0>2} (Column of Non-storage list sheet)"
msgstr "{year}.{month:0>2}.{day:0>2}"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2110
msgid "Summary (Non-storage list sheet)"
msgstr "合计"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2127
msgid "Sub-summary (Non-storage list sheet)"
msgstr "小计"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2208
msgid "Ingredients Storage and Consumption Records of Principal Canteen"
msgstr "学校食堂材料入库、出库台账"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2212
msgid "Ingredients Storage and Consumption Records of Affiliation Canteen"
msgstr "单位食堂材料入库、出库台账"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2229
#, python-brace-format
msgid "Ingredient Name: {ingredient_name} ({quantity_unit_name})"
msgstr "材料名称：{ingredient_name}（{quantity_unit_name}）"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2251
#, python-brace-format
msgid "Year {year}"
msgstr "{year} 年"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2261
msgid "Storage (Food Sheet)"
msgstr "入  库"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2273
msgid "Consumption (Food Sheet)"
msgstr "出库"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2283
msgid "Surplus (Food Sheet)"
msgstr "库 存"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2294
msgid "Storage/Consumption No. (Food Sheet)"
msgstr "出、入库单编号"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2305
msgid "Month (Food Sheet)"
msgstr "月"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2312
msgid "Day (Food Sheet)"
msgstr "日"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2326
msgid "Quantity (Food Sheet)"
msgstr "数 量"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2334
msgid "Unit Price (Food Sheet)"
msgstr "单 价"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2343
msgid "Total Price (Food Sheet)"
msgstr "金 额"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2354
msgid "Surplus for last month"
msgstr "上月结转"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2356
msgid "Surplus for last year"
msgstr "上年结转"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2564
msgid "and (Food Sheet)"
msgstr "、"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2602
msgid "Monthly Summary"
msgstr "本月合计"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2610
msgid "Year Accumulation"
msgstr "本年累积"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2630
msgid ""
"Note: The 'Principal Canteen Material Storage and Outbound Ledger' is "
"registered on a daily basis based on the storage and outbound receipts."
msgstr ""
"注：《学校食堂材料入库、出库台账》是以入库单、出库单为依据按日进行登记。"

#: canteen/workbook/spreadsheet.py:2634
msgid ""
"Note: The 'Affiliation Canteen Material Storage and Outbound Ledger' is "
"registered on a daily basis based on the storage and outbound receipts."
msgstr ""
"注：《单位食堂材料入库、出库台账》是以入库单、出库单为依据按日进行登记。"

#: fnhome/templates/fnhome/home.html:5
msgid "FNSCHOOL Home"
msgstr "FNSCHOOL 主页"

#: fnprofile/forms.py:13 fnprofile/forms.py:14 fnprofile/forms.py:25
#: fnprofile/forms.py:26
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/forms.py:13
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/forms.py:14
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/forms.py:25
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/forms.py:26
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: fnprofile/forms.py:17 fnprofile/forms.py:18 fnprofile/forms.py:29
#: fnprofile/forms.py:30
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/forms.py:17
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/forms.py:18
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/forms.py:29
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/forms.py:30
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: fnprofile/forms.py:33 fnprofile/forms.py:35
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/forms.py:33
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/forms.py:35
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: fnprofile/models.py:18
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:18
msgid "Male"
msgstr "男"

#: fnprofile/models.py:19
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:19
msgid "Female"
msgstr "女"

#: fnprofile/models.py:28
msgid "The groups this user belongs to."
msgstr "这个用户所属的组。"

#: fnprofile/models.py:36
msgid "Specific permissions for this user."
msgstr "给这个用户指定权限。"

#: fnprofile/models.py:41
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:25
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: fnprofile/models.py:44
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:28
msgid "Affiliation"
msgstr "机构"

#: fnprofile/models.py:51
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:35
msgid "Superior department"
msgstr "上级机构"

#: fnprofile/models.py:55
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:39
msgid "Date of Birth"
msgstr "生日"

#: fnprofile/models.py:61
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:45
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: fnprofile/models.py:65
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:49
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: fnprofile/models.py:68
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:52
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: fnprofile/models.py:71
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:55
msgid "Biography"
msgstr "个人简介"

#: fnprofile/models.py:83 fnprofile/models.py:84
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: fnprofile/models.py:87
#, python-brace-format
msgid "{0}'s Information"
msgstr "{0} 的信息"

#: fnprofile/templates/fnprofile/create.html:4
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/create.html:4
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: fnprofile/templates/fnprofile/create.html:7
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/create.html:7
msgid "Create new account."
msgstr "创建一个账户。"

#: fnprofile/templates/fnprofile/create.html:11
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/create.html:11
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: fnprofile/templates/fnprofile/create.html:15
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/create.html:15
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有张号了？"

#: fnprofile/templates/fnprofile/create.html:16
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/create.html:16
msgid "Login here"
msgstr "现在登录"

#: fnprofile/templates/fnprofile/detail.html:4
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/detail.html:4
#, python-format
msgid ""
" Hello, %(user_name)s!\n"
"  "
msgstr "你好，%(user_name)s！"

#: fnprofile/templates/fnprofile/edit.html:4
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/edit.html:4
msgid "Update Profile"
msgstr "更新信息"

#: fnprofile/templates/fnprofile/edit.html:7
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/edit.html:7
msgid "Update Profile."
msgstr "更新信息。"

#: fnprofile/templates/fnprofile/edit.html:13
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/edit.html:13
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: fnprofile/templates/fnprofile/log_in.html:4
#: fnprofile/templates/fnprofile/log_in.html:7
#: fnprofile/templates/fnprofile/log_in.html:15
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/log_in.html:4
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/log_in.html:7
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/log_in.html:15
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: fnprofile/templates/fnprofile/log_in.html:9
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/log_in.html:9
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "你的用户名和密码不匹配，请重试。"

#: fnprofile/templates/fnprofile/log_in.html:19
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/log_in.html:19
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有张号？"

#: fnprofile/templates/fnprofile/log_in.html:20
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/log_in.html:20
msgid "Register here"
msgstr "现在注册"

#: fnprofile/templates/fnprofile/log_out.html:7
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/log_out.html:7
msgid "Logged Out"
msgstr "已退出"

#: fnprofile/templates/fnprofile/log_out.html:8
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/log_out.html:8
msgid "You have been successfully logged out."
msgstr "你的账号已退出登录。"

#: fnprofile/templates/fnprofile/log_out.html:10
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/templates/profiles/log_out.html:10
msgid "Log in again"
msgstr "再次登录"

#: fnprofile/views.py:65
msgid "Your information has been updated successfully!"
msgstr "您的信息已更新！"

#: fnschool/settings.py:140
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/settings.py:140
msgid "English"
msgstr "英语"

#: fnschool/settings.py:141
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/settings.py:141
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: fnschool/settings.py:142
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/settings.py:142
msgid "French"
msgstr "法语"

#: fnschool/settings.py:143
#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/settings.py:143
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:67
msgid "User Profile"
msgstr "用户信息"

#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:68
msgid "User Profiles"
msgstr "用户信息"

#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/models.py:71
#, python-brace-format
msgid "{0}'s Profile"
msgstr "{0} 的信息"

#: patches/202511012053_copy_profiles_to_fnprofile_data/profiles/views.py:63
msgid "Profile has been updated successfully!"
msgstr "个人信息已更新！"

#: templates/base/_js.html:11
msgid "None"
msgstr "无"

#: templates/base/content.html:10 templates/base/document.html:9
#: templates/home.html:4
msgid "FNSCHOOL"
msgstr "FNSCHOOL"

#: templates/includes/_footer.html:5
msgid "Copyleft &copy; FNSCHOOL"
msgstr "版权所无 &copy; FNSCHOOL"

#: templates/includes/_footer.html:31
msgid ""
"\n"
"            We use cookies to ensure that you have the best website "
"experience. By continuing to use this website, you agree to our cookie "
"policy.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            我们使用Cookie来确保您获得最佳的网站体验。继续使用本站即表示您同"
"意我们的Cookie政策。\n"
"          "

#: templates/includes/_footer.html:41
msgid "Accept All"
msgstr "接受全部"

#: templates/includes/_header.html:26
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/includes/_header.html:29
msgid "Canteen"
msgstr "食堂"

#: templates/includes/_header.html:32
msgid "Bell"
msgstr "铃声"

#: templates/includes/_header.html:40
msgid "Develop"
msgstr "开发"

#: templates/includes/_header.html:57
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/includes/_header.html:80
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: templates/includes/_header.html:84
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/includes/_header.html:87
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/includes/_header.html:99
msgid "Hide messages."
msgstr "隐藏信息。"

#~ msgid "Consume by Week"
#~ msgstr "周消耗"

#~ msgid "Rapid Consumption"
#~ msgstr "快消耗"

#~ msgid "Handler:"
#~ msgstr "经办人："

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#, fuzzy
#~| msgid "Select a Spreadsheet File"
#~ msgid "Static Files"
#~ msgstr "选择一个表格文件"

#, fuzzy
#~| msgid "Add"
#~ msgid "and"
#~ msgstr "添加"

#, fuzzy
#~| msgid "Abbreviation"
#~ msgid "Duration"
#~ msgstr "简称"

#, fuzzy
#~| msgid "Address"
#~ msgid "Email address"
#~ msgstr "地址"

#, fuzzy
#~| msgid "Address"
#~ msgid "IPv4 address"
#~ msgstr "地址"

#, fuzzy
#~| msgid "Address"
#~ msgid "IP address"
#~ msgstr "地址"

#, fuzzy
#~| msgid "Update Profile."
#~ msgid "Enter a complete value."
#~ msgstr "更新信息。"

#, fuzzy
#~| msgid "Search"
#~ msgid "March"
#~ msgstr "搜索"

#, fuzzy
#~| msgid "Phone Number"
#~ msgid "November"
#~ msgstr "电话号码"

#, fuzzy
#~| msgid "Search"
#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "March"
#~ msgstr "搜索"

#, fuzzy
#~| msgid "Search"
#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "March"
#~ msgstr "搜索"

#, fuzzy
#~| msgid "Phone Number"
#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "November"
#~ msgstr "电话号码"

#, fuzzy
#~| msgid "Date of Birth"
#~ msgid "Date out of range"
#~ msgstr "生日"

#, fuzzy
#~| msgid "Remaining Quantity"
#~ msgid "Remaining"
#~ msgstr "余量"

#, fuzzy
#~| msgid "Superior department"
#~ msgid "superior department"
#~ msgstr "上级机构"

#, fuzzy
#~| msgid "Canteen"
#~ msgid "canteen"
#~ msgstr "食堂"

#, fuzzy
#~| msgid "Category name"
#~ msgid "operator_name"
#~ msgstr "食材大类名"

#, fuzzy
#~| msgid "Select a Spreadsheet File"
#~ msgid "Spreadsheet Files"
#~ msgstr "选择一个表格文件"

#, fuzzy, python-brace-format
#~| msgid "Select a Spreadsheet File"
#~ msgid "Spreadsheet \"{0}\" is in use."
#~ msgstr "选择一个表格文件"

#, fuzzy
#~| msgid "Total Price"
#~ msgid "Total: "
#~ msgstr "总价"

#, fuzzy
#~| msgid "Consumption Records"
#~ msgid "Consuming of this month: "
#~ msgstr "消耗记录列表"

#, fuzzy
#~| msgid "Update Profile"
#~ msgid "Update completely!"
#~ msgstr "更新信息"

#, fuzzy
#~| msgid "Update Profile"
#~ msgid "Update completed!"
#~ msgstr "更新信息"

#, fuzzy
#~| msgid "Update Profile."
#~ msgid "Update completed."
#~ msgstr "更新信息。"

#, fuzzy
#~| msgid "Select a Spreadsheet File"
#~ msgid "Select the last bill spreadsheet"
#~ msgstr "选择一个表格文件"

#, fuzzy
#~| msgid "Select a Spreadsheet File"
#~ msgid "Select the current bill spreadsheet"
#~ msgstr "选择一个表格文件"

#, fuzzy, python-brace-format
#~| msgid "Consumption Records"
#~ msgid "Consuming days of {0} ({1}):"
#~ msgstr "消耗记录列表"

#, fuzzy, python-brace-format
#~| msgid "Consumption Records"
#~ msgid "Consuming days of {0}:"
#~ msgstr "消耗记录列表"

#, fuzzy
#~| msgid "Please upload a spreadsheet of purchased ingredients."
#~ msgid "Please select a purchasing file."
#~ msgstr "请上传购入食材的表格。"

#, fuzzy
#~| msgid "Storage Date"
#~ msgid "Purchaser: "
#~ msgstr "入库日期"

#, fuzzy
#~| msgid "Password"
#~ msgid "smtp_port"
#~ msgstr "密码"

#, fuzzy
#~| msgid "Password"
#~ msgid "smtp_password"
#~ msgstr "密码"

#, fuzzy
#~| msgid "Add"
#~ msgid "dad"
#~ msgstr "添加"

#, fuzzy
#~| msgid "Ingredient Name"
#~ msgid "Student Name"
#~ msgstr "食材名"

#, fuzzy
#~| msgid "Female"
#~ msgid "is_male"
#~ msgstr "女"

#, fuzzy
#~| msgid "Update Profile"
#~ msgid "profile"
#~ msgstr "更新信息"

#, fuzzy
#~| msgid "Confirm"
#~ msgid "app_config"
#~ msgstr "确认"

#, fuzzy
#~| msgid "Confirm"
#~ msgid "config"
#~ msgstr "确认"

#, python-brace-format
#~ msgid "Principal Name: {affiliation}                {surplus_date}"
#~ msgstr "学校名称：{affiliation}                {surplus_date}"

#, python-brace-format
#~ msgid "Affiliation Name: {affiliation}                {surplus_date}"
#~ msgstr "单位名称：{affiliation}                {surplus_date}"

#~ msgid "Ingredient Meal type"
#~ msgstr "餐类"

#~ msgid "Me name"
#~ msgstr "餐类名称"

#~ msgid "MealType list"
#~ msgstr "餐类列表"

#~ msgid ""
#~ "When you purchase ingredients, it's best not to have decimals in the "
#~ "quantity, as this can be a big hassle!"
#~ msgstr "当你购买菜品的时候，数量最好不要有小数，因为这是一个大麻烦！"

#~ msgid "Consume Ingredients."
#~ msgstr "消耗食材。"

#, fuzzy
#~| msgid "Consume Ingredients"
#~ msgid "Condiments"
#~ msgstr "消耗食材"

#, fuzzy
#~| msgid "Meal Type"
#~ msgid "Meal Type 1"
#~ msgstr "餐类"

#, fuzzy
#~| msgid "Meal Type"
#~ msgid "Meal Type 2"
#~ msgstr "餐类"

#, fuzzy
#~| msgid "Meal Type"
#~ msgid "Meal Type 3"
#~ msgstr "餐类"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "用户名"

#, fuzzy
#~| msgid "Name"
#~ msgid "Food Name"
#~ msgstr "用户名"

#, fuzzy
#~| msgid "Quantity"
#~ msgid "Quantity 0"
#~ msgstr "数量"

#, fuzzy
#~| msgid "Quantity"
#~ msgid "Quantity 1"
#~ msgstr "数量"

#, fuzzy
#~| msgid "Quantity"
#~ msgid "Quantity 2"
#~ msgstr "数量"

#, fuzzy
#~| msgid "Quantity"
#~ msgid "Quantity 3"
#~ msgstr "数量"

#, fuzzy
#~| msgid "Total Price"
#~ msgid "Total Price 0"
#~ msgstr "总价"

#, fuzzy
#~| msgid "Total Price"
#~ msgid "Total Price 1"
#~ msgstr "总价"

#, fuzzy
#~| msgid "Total Price"
#~ msgid "Total Price 2"
#~ msgstr "总价"

#, fuzzy
#~| msgid "Total Price"
#~ msgid "Total Price 3"
#~ msgstr "总价"

#, fuzzy
#~| msgid "Purchased Ingredients Sheet"
#~ msgid "Purchase sum sheet"
#~ msgstr "购入食材表"

#, fuzzy
#~| msgid "Purchased Ingredients Sheet"
#~ msgid "Purchase list sheet"
#~ msgstr "购入食材表"

#, fuzzy
#~| msgid "Select a Spreadsheet File"
#~ msgid "Select a spreadsheet"
#~ msgstr "选择一个表格文件"

#, fuzzy
#~| msgid "Purchased Ingredients Sheet"
#~ msgid "Purchasing Sheet"
#~ msgstr "购入食材表"

#, fuzzy
#~| msgid "Consume Ingredients"
#~ msgid "Consuming Sheet"
#~ msgstr "消耗食材"

#, fuzzy
#~| msgid "Purchased Ingredients Sheet"
#~ msgid "Purchasing Sum Sheet"
#~ msgstr "购入食材表"

#, fuzzy
#~| msgid "Name"
#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "用户名"

#, fuzzy
#~| msgid "Superior department"
#~ msgid "Department:"
#~ msgstr "上级机构"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "查看"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "  Edit Ingredient %(instance_name)s"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "编辑 %(instance_name)s 食材"
